唱歌撚唔想俾人話嘉年華化嘅，星期六做正經野做到好好睇睇咪冇人話囉

如果個個掛住唱k，星期六得幾千一萬人嘅話，就唔怪得人地話你唱歌膠化喇
雨傘唔係死於唱歌
係死於唱歌班人唔做其他野
兼阻住人做野

如果而家又肯唱又肯衝就冇問題啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

推

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人